我極度懷疑我阿哥個老婆唔撚係人黎

隱藏內容，請登入。

含撚啦你

回覆咗可以睇隱藏內容未